北角越亂越好，但千祈唔好去

見好多巴打好激動，但深藍區又唔醒目出街，難言係同路人，至於係蠢人。
班深藍抵俾人教訓，仲可以真係民意逆轉。
邊個入去幫手，福建班柒頭拎正牌保家衛國，政府又賴落示威度，由得班福建柒頭曬一日，機票都蝕撚埋

北角班支那狗
On99企係度唔知做咩撚？又無糧出
撚狗就罰佢地企通頂啦